[冷衫撚]圓領定高領

冬天就到 又想買冷衫
大家今年會買圓領定高領

圓領
高領

圓領

Carry唔到高領

點解

我呢啲毒撚著會變得更柒

香港冬天唔夠涷 啲高領買返嚟冇喺香港着過

入面著少d囉 不過我條頸好易敏感 要cashmere先唔會痕 但好貴

執下佢啦

高領打底 圓領著面

圓領用途廣D

高領一入到室內就熱到仆街 着圓領+頸巾有得除好d

點估到你啊

但好想買件高領啊

最憎香港商場有暖氣

高領好睇好多

一係就背冷

咁咪照買 有咩問題
反正冷衫唔怕多

其實我買左件 但好拮頸 打算退
想上來搵個藉口俾自己唔好退

我都覺 但唔知點carry

可能我自己怕熱 冬天通常都係一件薄底衫一件圓領就夠 涷啲嗰排就加多條頸巾
Btw圓領+頸巾有多啲唔同配搭 好過就咁一件高領咁悶 熱又冇得除

咁著得高領外面嗰層梗係著薄d啦 但香港真係無幾幾日著到高領

咁多人投圓領 睇來我都係買返件高領

高領

咪玩啦 我係巴來